有冇人今日上唔到wikipedia?

load 得勁耐

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

Same